[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (42) 得翻最後一次

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

不要再笑梨花

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

lm

第15集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

早咗lm
sor

新人留名

其實兩方而家嘈緊乜
龍7劇本不嬲未出解篇都係解唔到架啦

唔緊要

好似剩係運佢架單車走果時k1岩岩埋完呀鐵平叔

聽日又要返工了

佢問圭一有冇埋好條屍喎
我第一時間就聯想到34都殺左富竹

其實當我啱啱睇到
原來佢嬲嘅原因，係嬲我啲推理唔合理
我就block咗佢了

我就奇怪，明明我又無人身攻擊佢，
又無罵佢，佢嬲乜春？

原來係因為我覺得有某幾個人好難，
甚至唔會發病，
而佢唔同意，覺得我啲推論唔合理
所以佢就嬲咗了

真係on9至極

有無見過你計數
計個答案同另外一個同學唔同，
個同學會嬲？
當然個答案07未出，
可能我地是單一個啱，甚至我地兩個都錯
但都無必要咁嘅態度

又標題劇透
等收負皮啦

話左叫樓主落啜腦
負已皮

咁都劇透

唔想用梨花啲痛苦嘢嚟做標題

可能佢好開心呢

不如而家兩個係度打最終推理一次
錯得多既一邊就等鞭屍 咁得未

同赤阪L5有咩分別
都係殺死睇左14未睇15既人

之前得翻5次都冇問題

其實我覺得就算鎖定34都無咩進展
當時34之後都會跟住死
當下有更多人可以鎖定

但係綿流篇有講到34條屍係死左48小時
其實動畫有比到足夠資訊推理到邊個人係內幕
但動機就覺得真係唔太可能推到

點都有得人負皮
不如直接打個劇情大綱出黎 透你老母

應該要咁
各自列點提出己見
再藍字VS紅字

咁人地唔知點解得返5次（未睇到神劍）
但你話得返1次啲人咪知佢今集死左4次

無錯 有花生食

我又唔使佢接受我果套講法
係佢硬要我認錯姐
你見我上個post我都係一味俾佢問野，同埋答佢問題

我係一次都無反問過佢

其實我唔係好想知佢點諗
因為無時間應酬佢

黑腦巴有冇邊套h漫係講條女鍾意同條仔碌鳩接吻

推理估中咗又唔會有獎攞
唔駛為咗套寒蟬嬲嬲豬掛

我平時都係twitter見到或者自己求其諗到就9up打上來
大部分都錯漏百出
錯咗亦會被指出/被寸
咪當笑下囉

其實我都想知你地討論緊咩
不如列點講下,俾各位一齊討論

新po 留名

連返左10幾日

屌你又唔落啜腦

我有無遲到
好似有大戰發生
你地快啲開拖 我呢個魔女會帶住隨心 惡意做評審

見到字都覺得辛苦

好似琴晚講到而家

佢上個po話落個張寒蟬時序圖都唔記得左落

Sorry

出左41個po 寒蟬po終於有d火氣

樓主係咪俾k1啜緊腦短路咗

可以去上一個post最後幾個回覆再gum追故睇
我打字太慢所以唔想由頭黎過

條屍唔係火化左所以驗唔到?

真係唔記得咗
下個post一定落

唔忍心

有邊套會唔中意

如果最後一篇真係解
得7集解唔解得哂架有啲擔心

寒蟬係懸疑劇 唔係推理劇
龍7又無講過所有迷題 手法必定能夠由內容推理所得
睇得龍7都知佢成日論外架啦

無咩理由互屌 真係睇唔順眼就互相封鎖好過

所以話魔女方no.1

佢掛住比人屌屎眼

咩啊
你睇返綿流最後大石有講

其實要講 比起34 東京條女先更加話係內幕
你根本唔會推到 條女存在

咁果條女人唔算內幕
佢可以話係34既動機人物

動機人物係34叔父
同埋點解動機人物就唔算內幕 無果條女人 34就無能力進行滅村計劃

即係a控制b殺人 a咪幕後黑手
你唔會話件事唔關a事 a只係令到b去殺人啫

以下解謎十分牽強，請自行斟酌。海貓劇透注意。
祟騙第九話圭一父母留咗卦信俾圭一，話有急事去東京一趟。

但有網友發現信件上既文字排位細看之下十分奇怪，有幾隻字好似夾硬分開或者寫埋一齊。例如第五行"何日か泊......"分得太開，第六行"圭一もこの......"既"もこの"寫得太貼近，好似成封信要強行喺右邊對齊。

碑文派既偵探於是展開推理。先找出信件全文(我疑惑如何找到？動畫無給予最後一句。)，並以第一行四個字符"圭一へ。"為題解。

信中有幾處同樣出現"圭一へ。"既字符，從呢四個字符往下看，得出解謎所需既文字(以粗體表示)。整理如下：

重新組合，得到：

最後？？奪取了同伴暫時還無法信任

？？為剩下漢字"入"，可以想象為希腦字母λ (lambda)，即魔女拉姆達。

最後拉姆達奪取了同伴暫時還無法信任

碑文派偵探理解為，今次主角群中有內鬼，並且被拉姆達操控，係拉姆達既棋子。呢封信或者揭示咗部分高維世界棋手貝倫同拉姆達既對決。
有人順帶提出第七集結尾梨花開寫輪眼對圭一講咗一番語氣好重既說話，其實唔係對圭一講，係對拉姆達講並表達抗議。
之後圭一被球擊中中斷同梨花對話，沙都子走過黎話要玩"帶刺電線電流爆破濁流殺人電風扇躲避球遊戲"，實際上有高維世界既象徵意義(參考海貓"朱志香と殺人扇風機")。
對話完結後，梨花就失蹤，後來發現慘死喺廁所。有人解讀為剛才貝倫一番場外抗議立刻招致懲罰，以致慘死喺廁所。因為鬼騙祟騙篇中，梨花都係與沙都子喺相同場合死去。(不過貓騙第15話又唔同咗，而且梨花又對圭一開眼。或者我地唔可以忽視開眼既意義。)

不過我覺得今次理據唔太充分，想象居多。上一個po對報紙廣告既解謎，信息既明確性、惟一性比較強，只能指向知惠為兇手。而今次信件解謎既文字比較空泛，唔能夠得到惟一既結論，只能再加上一堆個人揣測。不過我認為以高維世界對決理解寒蟬業既方向值得一試。

貝倫抗議 但梨花死廁所
梨花: dllm

咁你可以話所有人都估唔到個黑幕
但咁樣又有乜意思

我覺得有機會
有證有據

個意思咪就係想講龍7寫嘅係懸疑劇 唔係推理劇
你可以估答案解迷題 但龍7無答應迷題一定有答案同答案一早比左你

應該就唔係咁解
寒蟬的確唔係本格推理
但原因唔係因為要估到條女人先算估到答案

羽入出現個下 已經龍7吹咩都得
講寒蟬唔係推理劇
係見你兩位就推理內容 嘈得唔開心
我想講 睇龍7 唔洗太認真
最後龍7真係魔女 你都吹佢唔脹
做咩搞到自己唔開心 要燥

今次碑文派好勉強wo
上一個好好多吖

我都覺，呢個解謎麻麻地。不過主角群內鬼說都有少少地位既。

咁你話推理唔到
你又落左另一個邏輯錯誤啦
哩個係錯誤歸因
事實上龍7既故係推理到黑手同每單事件既經過
佢既推理唔係本格推理係因為佢冇提供到足夠既線索係動機上（有未提及過既病毒，同34既過去）
但羽入唔會影響你推理
因為佢冇參與過任何殺人事件
而你間硬因為哩個理由就轉移得出
「其實唔會推理得到，所以唔洗認真」
咁就係錯誤歸因
有時你間硬幫人取個理由黎話打個和
隨時會引起另一個爭議

你點推到詩音篇經過 最尾醫院嚇鳩圭一嘅係幻覺
你最多推到34有古怪
但點推到34就係主導所有事嘅人
而且又點推到34無同伴 唔係受御三家影響
可能34係想幫北條一家報仇呢

所有作品都有迷團 但唔係估野就叫推理
無足夠動機 即係可以係無差別殺人
即係連黑幕一定要梨花死 你都唔可以肯定

病毒唔係動機 係世界觀設定
佢唔用病毒 用詛咒都得
所以你點估到係病毒

只睇第一季 邊推到34背景 動機 手法
普通推理劇都必須有曬3點
三者缺一都唔可以話係知道“真相”

羽入唔影響推理 係結果論
羽入代表超自然力量 存在超自然力量時
就可以出現物理解釋唔到嘅手法

依家無解釋唔到嘅手法 係因為已經存在左答案 解篇
如果係啱啱出寒蟬 你點肯定到羽入唔會介入殺人事件

不過你話打個和 隨時引起另一個爭議係啱
本身我就主企魔女方 無咩理由落場
都係食花生算

每個po都要講一次
凶手就係梨花

希望我會鳩估估中

梨花話希望醒返係係高中
但個畫面明顯係美化嚟
睇唔到佢啲同學朋友

同埋啱啱睇有人話龍7係討論區 講業嘅發生係因為 沙都子同梨花有爭執
有無人收到風

最尾詩音同魅音都死左-推到詩音係幻覺
鬼隱可以推到係幻覺（消失既針+鐘後既針筒）
由鬼隱結論得出有幻覺存在
（事實上有巴打推理到係幻覺）
34既同伴-暇潰大石提及綁架大臣少爺既唔係小混混-得出黑幕有組織支援
34點解唔受御三家影響-理論上舉證責任係讀者，你冇證據就話34同御三家有關就係讀者問題
羽入係超自然力量-唔介入任何殺人案，唔影響推理
事實上海貓係屬於本格推理，但海貓都有上位世界
上位世界唔影響任何殺人案
羽入更加係解題篇先出場
並非讀者需要推理出黎既人物
34動機推理唔到 不等於 寒蟬推理唔到
因為黑幕身分手法+每篇作案經過都推理到
你提出係寒蟬推理唔到-冇野好爭駁
相對性對立立場係：
寒蟬係有野推理到
但你既立場否定左以上
（事實上你有追po就知我上個po指出佢係詩音魅音調換身份既過程有物理性上既唔可能（冇時間比佢地換））
詩音同魅音調換身份既手法係可以否定到
你既冇野好爭駁既立場-推出詩魅換位冇野好爭駁
存在合成謬誤

想知猩猩邊度勁 我有5粒金鳩晶 應該等泰坦定突猩猩 btw土宇可唔可以柯土超巴同大丁

底褲佬

要等到3月先有機會 到時唔知仲跟唔跟到

同我想像中有啲差距

LM

我覺得7集唔得，如果黑幕係入江、知惠，鷹野變成正義朋友，最少要花好幾集交代背景改變，仲未計宜家仲未講高中沙都子、聖露西亞學院發生過咩事。最後得翻幾集時間用黎挑戰最終boss翻盤。

我驚龍7爛尾被人拆佢招牌咋

假如寒蟬業係一個碎片世界，咁可能呢個世界本身就有一個梨花，我地見到嗰個梨花反而係外來者。兩個梨花中有一個係黑幕。

有可能唔係用第一季果種打魔王既破關方法去解題
個解題方法可能係用啲超自然既方法去
（可能單純搵辦法返返去5年後既世界）

我對龍7放心

我見佢陰陰嘴笑既表情，覺得佢對自己劇本好有信心，可以成功玩弄我地一班觀眾，而且係從頭到尾不停玩弄

你呢種情況我覺得可能會出現喺業既結尾，為第二季卒做鋪排。畢竟以寒蟬舊作、海貓既風格，故事唔解開所有重要謎題唔算完結。

9up
梨花用現在慘痛記憶話俾5年後自己聽
你都唔係好慘he
鬥慘

迷底應該會解開
但解開完就用某種方法返現實

又或者
其實每單案都有1個隱藏同伴（對比番5年後沙都子 要和好）

麻枝對自己劇本都好有信心

我覺得會俾一個假「謎底」，然後喺卒繼續玩弄觀眾

得7集搞唔到咁多野啦

有機會好似無印同解咁 表主角既故事完左
但係有好多位留白 賣得既話再出個解篇真主角視角 架仔仲唔快啲落力買bd同周邊

真係未驚話過佢會爛尾
我諗佢冇一個神結局應該唔會輕易就開業

好彩冇睇成神之日

大家都係攞棒球棍
點解可以爭咁遠

睇左5集覺得怪怪無追

上套Charlotte 中哂伏

我少你一集

真原創9成伏

上年deca dence好睇
仲有id invade又係好撚正

呢套推理仲未睇

Id invade冇推理可言

想問下寒蟬業係咪算原創

唔係科幻推理咩

算啦，舊版都話有vn
新版乜都冇

唔排除動畫完左出寒蟬某既驚

線索唔足夠你推理

咁可以上原創神枱了

仲好唔洗用腦

第一集就會屌腦

我都想買周邊
但2月尾先開始出

咁因為舊版係vn做底先有得咁玩姐

唔排除撚7寫左兩個故
希望啦

做動畫一定要有一定budget
佢預左做兩套就預兩套budget
冇預就冇
如果佢分開個故
但最後人氣唔夠佢攞錢開第二套
咁套野就冇撚左個尾

CLS 原來揮身咁撚勁 升咗150LV一期一震多成4萬攻擊

計數未知

佢又唔係輕/漫改篇
改篇就話睇銷量再計劃第二季啫
呢啲要解答先原整嘅故事冇第二季就九唔搭八咁

所以結論佢只會做一套
或者龍7一早預左做兩套

第二套係沙都魚視角

大石視覺

死肥鳩阿叔
無人想睇

仲有2個鐘

都明卒啦
算啦
唔會有第二季
或者你去搵個有第二季既碎片返黎

卒得七集點樣解
等撚7教我

搵兩集講下5年後咩事重玩
搵兩集講下黑幕哩5年發生咩事經歷咩
頭3篇就要果啲病發既人自己有返前世記憶話自己殺左邊個邊個
剩返3集就講點爆機
都大機會講崇騙個setting沙都子視覺行一次

急到仆街
肯定要好多位腦補

出隻驚補完返D結局 以前多數都會出去PSV

其實舊版都係圭一係罪滅醒起啲辣醬同支筆已經當解左鬼隱

魅音醒起點請梨花食屎

生活戰人巴還好嗎

生活巴應該係現充mk

如果七集要解晒都唔係唔得嘅前題觀眾睇晒舊版 佢唔洗補充太多細節位

睇佢崇騙玩沙都子大聯盟一刀不剪應該真係預比新人睇都得

睇嚟已經棄咗垃圾過氣番

1集夠解鬼騙 2集目明 3集崇騙 仲有一集解貓
輕鬆

樓主劇透既錯

洗咩
整一集麗奈魅音大石同時行動既事件就得

我覺得下集開始會解咁多少迷

加埋沙都子主視角

咁真係日式麵包王果種結局

樓主終於承認

咁即係哩個星期係出推理既最後通牒

俾你地班撚樣當狗咁撚 走了

佢之前入黎say左個hi就潛左

佢好似睇到目明就冇再入嚟？有咩刺激到佢

我覺得貓騙係用來極速否定大家心目中諗緊嘅野
eg. 承太郎係 key
eg. K1 已有記憶唔會L5
eg. 大石响崇騙無殺人
eg. 成隻病唔存在
eg. 沙包一定要 in pair 咁死

收窄範圍某程度上都係解緊嘅

以後唔敢剪指甲

買了

運返香港方唔方便？ 我只識用amazon jp

答案只有一個
沙都子件新衫係生命戰維做既神衣黎
平時既形態就係隻熊仔
當年meme殺左叔母後意外獲得生命戰維並融合成功
變成熊仔保護沙都子之餘暗中影響其他人既衣服
今次業L5眼入面就係生命戰維

梨花鎖匙扣最靚

KILL LA KILL都出埋

可能要陪女朋友

SEND去集運日本倉地址就OK

同時都誤導緊你

似係啦

件新衫好大暗示

我咪話左現充
果晚佢深夜話有野做要出街
夜晚晚又限聚去得邊
唔通返工咩

可能外國巴呢

其實我諗佢會問圭一你記唔記得你5年後犯過咩罪

唔通出左去之後L5病發咩

即係人生贏家

新聞冇人r爛頸死咪即係冇人L5

點樣記唔記得你5年後犯過咩罪
即係圭一沙都子係時間穿越者

輪更既我表示夜晚晚真係要出去返工

圭一同沙都子果個約定啊

係咪你啲同事黎

為了蔚藍清淨的世界?

你都係成日都深夜留連

仲有半個鐘

點解多咗咁多負皮

6個你做咗啲咩嚟

其實5年後現世已經比L5毀滅左
34發明左部科技比梨花以記憶回塑重組返雛見澤既原型
目的係尋找對L5有抗體既男性同梨花繁殖
沙都子係5年後已經死左
係比圭一L5殺死
入面果個沙都子係AI黎
大石係滅世派hack入系統既病毒黎
滅世派認為世界末日係人類既罪孽
唔可以阻止
崇騙最後沙都子帶戰勝左L5既奇蹟圭一去碌取DNA
複雜有抗體既圭一同梨花繁殖

可能我係mk

真係唔知

樓主頂住

34勁到由病毒研究跳去物理學

可能真係關上個post標題事

你覺得係咪外來既人做

34本身就係天才黎
佢一個月就讀完成個物理degree

唔知唔理了

最後都係要做我肉便器

今日識左條女好正腳勁長

今日屌咗呢條女 對腳勁長

你覺得呢度有人想知咩

Erika個閪肯定係臭既

死mk

是

Sor我地都係講返正氣

你推理下

樓主有無巨人拎

入去巨人post #5

Twitch k字頭嗰個

我估係垃圾支那巴
你
我
撚樣巴
仲有兩個唔知
聞閪巴上個po負評左今次未入黎

6個林斯

乜鳩

原來聞閪巴入左
咁佢係第5個

應該有一個係外面既負皮狗

我寒蟬正皮撚嚟得一次唔小心負皮

我正皮

仲有一個係篩丁格巴因為樓主冇落時序圖
咁就齊6個人

要求複述
你有證據證明erika個閪是臭的

Cap圖以示清白

仲有我

因為佢係六軒島成晚唔沖涼係度等兇手出沒

原來係你咁有邊個唔係
多左個

咁齊
除去你
加返僱員巴6個人

你喺邊點解已經星期一

悟史間房個鐘3點

變咗失蹤巴

佢係未來人

以前玩艦c會用日本時間姐

鐵平玩緊咩game

笑死

我都笑左

調教沙都魚

收到風佢攞棒球棍救訓沙都子

時停左係3點

啱啱睇返綿騙
發現喺第三篇已經係6月20日點解第四篇開頭會提多次
第三篇係完喺梨花同k1傾計度
而第四篇開頭就係返去課室開始下晏堂
點解要喺開頭提多次係20號嘅
定係我睇漏咗啲咩

又教訓跟住順便屌埋？

無限輪迴屌

話比你知係同一日

Btw
睇返漫畫其實冇用過報紙電視黎表達日期
有用過下電子鐘
但好少
碑文黨會點比漫畫打面

順便一齊打麻雀

原來悟史間房係時光機黎
我明啦
大石入左悟史間房去左未來L5左
佢返返黎就拎支棍出去打鳩死梨花

佢呢兩集就係兩個電子鐘都係20號
一開始我都係諗只係提下你
但諗諗下又覺得好刻意咁做因為其他集數都唔見有

順便啫

順便一齊燕返

因為第3集同第4集係兩集
所以咪提你仲係同一日黎

順便打撚死梨花

順便姐

屌我諗起佢地兩個一齊燕反笑撚到傻左

有陰謀

屌下一秒就係圭一見到知惠上樓梯
即係知惠掉左梨花落屎坑啦
點解依家先睇到

都幾撚肯定係咁

今集啲日期講到明唔派飯盒比富竹

富竹一次便當都冇食過

點解會8個負皮我做錯啲乜

你有無係巨人po得罪人

高知名度自然會引多啲人妒忌
唔好介意

8個油姨fans

巨人po啲人態度好撚差咬撚住mappa唔放

似係啦
去道個歉啦樓主

其實係出自邊度

唔明做咩事

咩油姨

有8個巨人po既仇人因為你而黎負評

石村

真好惡
都係出少句聲好啲
追個post追到好壓抑個人

同感，另外知惠上樓梯嗰幕原版係咪無？

冇
原版梨花係學校冇事

youtube啲煩膠廣告

點解我得罪咗佢啲fans

點解會係班西人講支那話

因為你冇玩過nier就去睇巨人有啲大不敬？

關咩事

痴線9個發生咩事

Except for me, all the world has gone mad~

Sor可能唔關

樓主頂住
我地都係你果邊既人黎

完全唔知自己做咗咩事

rika都唔知自己做左啲咩

你係咪得罪左巨人果邊既人？
我地陪你過去道歉啦

10個

唔知算啦

樓主

下個post唔作標題啦
應該係因為上個post標題劇透咗唔少人
Sorry

要唔要搵魅音道歉

道歉要露出胸部

男人胸都睇？

肥仔波

比魅音睇姐
當家表示好嬲好嬲

好彩我唔係肥仔

你係mk?

個樣黑哂
睇唔睇到

陽光與陰影

係咪有人欺負樓主!
離曬譜 樓主支持你打返過去
企後面支持你 絕對唔走路

唔係肥仔都唔等於係mk
可以有中間位

我都唔知咩事
應該真係衰自己標題劇透人
算啦

劇透？
咁當然會被作崇啦

Gay?

我地陪樓主過去巨人po打過去
話屌mappa果啲人都係唔撚識睇動畫

下個post叫 顯示所有(1)

哩幕都係？

痴線唔好呀
我都屌緊MAPPA畫floch畫到咁肥

你先係

我覺得會收更加多

有開心就會有唔開心

但我驚巨人l5秒曬我地

唔怪得會比人負評

想睇梨花自殺但發覺死唔去既絕望一刻

當家表示好唔開心

所以都係過去道歉

樓主搞臭寒蟬個朵，緊係唔開心

試曬對方有幾多人
呢個世界唔夠打 華田巴就去下個世界

冇錯
樓主快啲去道歉

痴線

下個世界

啱啱先發現巨人post 標題係
麻煩pin block劇透撚

想唔想知呢個世界嘅黑幕

請block樓主，刻不容緩

點解你唔大大力屌鳩佢
愛花力呢

唔敢屌人啦依家

唔絕望又點收服梨花呢
你睇圭一同赤神係點上位嘅

話唔定就係咁樣壞左

咁我係咪可以講仆街嘢笑梨花

明顯係指寒蟬哩個po標題

係邊個

梨花在捉一盤很大的棋

唔好啦
點解要笑梨花先

開戰啦開戰啦

因為生活很痛苦

地下啲血似磨損左粒lin

梨花都痛苦
笑其他人啦

佢地唔原諒我地
點解我地要原諒佢地先
開拖啦

諗起踢波鏟草磨lin潮文

已知嘅世界規則
華田巴一定比人負評
大家明明都係溫柔嘅人 但星期四之後都會集體l5
大家對星期四好敏感

來 推理嘅

得笑梨花先有價值

唔緊要啦
冇lin又冇波
咁咪可以唔洗著上衣出街

點解

如果係關星期四事
我有諗過係關星期六日既轉變
應該同放假有關
放假大家見得最多既就係屋企人
因為大家唔洗返工
大家又係毒撚冇街出
而大家都冇事得華田巴有事
所以結論哩個世界既黑幕係樓主老母

屌你老母比啲咁嘅嘢我睇係咪cls

梨花bb

係咪你連續兩個post
標題劇透左重點

應該係sorry

樓豬響巨人post叫人唔好劇透但就響寒蟬post劇透人

人地巨人漫畫出咗幾年都可以未睇啦
宜家佢寒蟬動畫出咗一日就期望大家睇晒

同返你老母道歉就得

知錯了

梨花好撚慘 個作者係咪cls 咁搞鳩個loli角色

燒7樓主
斬樓主個頭落黎
掉樓主落沼澤
啜樓主個腦
最後掉佢落屎坑

其實佢係舊版都成日咁樣比人殺係冇影到出黎

罰你宜家即刻連續睇十次第15話感受梨花既絕望

樓主搞到咁多人屌佢老母
但又唔同老母道歉
佢老母仲要成日比個閪佢縮入去訓教

搵沙都子h圖

啜樓主個腦呢樣交俾你做

好

你應該收藏咗好多啦仲要我搵咩

冇
雷姆j圖就大把

一陣樓主搵埋啲沙都子x鬼婆既H圖俾你嘆
你唔好唔記得樓主鍾意咩類型先得架⋯⋯

影埋斬完頭跌出黎真係太惡趣味

咁我未繼續負皮
都負左幾十個po

鬼婆留翻比你
老師34魅老母我嘅

點解要咁做

因為好玩

你講咩啊

我都係咁諗

唔做客氣，鬼婆你值得擁有

有咩咁好玩

個切面好齊

其實負評你既人都係覆緊你既人黎

日本刀靚野啊魅老母有練過

魅老母係daybreak不嬲攞刀斬鳩人

好似無睇過daybreak之前好似搵唔到

你想要正皮，咁我偏要比負皮

遊戲黎

咁無啦，我唔玩game/vn

點啊我地成功逼到樓主L5未
我想睇樓主用棒球棍教訓哂成個女僕cafe既人

你地真係好衰
樓主我支持你架

點解差左個打到變肉醬嘅step
整漢堡扒都要免治啦

仲少佐調味呢個step

提示: 可以整塊扒先調味, 再去頭, 然後再煎熟. 但如果係漢堡扒就要先整肉醬先再調味.

你地冇人性

【你地】

其他集數都唔會咁係呢集特別奇怪
可能我多心

鬼狩柳櫻放御社神光線

因為其他集數已經係過左一日

圭一開燈唔通

有幾集都未例如沙都嘔嗰兩集

巨人推得咁撚快

我明
其他集數都有同一日既情況
但佢地係同場景
例如沙都嘔果集-下一集都係嘔
但你講果兩集就係同一集但唔同場景
所以動畫組特別交代下

因為你睇佢嘔你明佢係同一日
但果兩集佢唔show下時間可能會令觀眾誤會係另一日

岩岩入去睇好似仲係屌緊

屌緊啲咩，利申未睇最新嗰集

凌晨推到一個po

崛江,

剩係丁田村唔丁油姨

都係得棒球棍同Golf棍

最後沙都子要加噴屎同哇

講咁耐終於加咗梨花味

去咗頭但係又扑頭

巴哈 有人翻譯左 奉 既 染傳篇

第16話先行圖

張張都係梨花

肯定張張2秒後變屍體

點解會有波 呢個唔係梨花嚟係貝倫

尾二嗰張做乜

個樣似想臨死前留返美好回憶個種feel

想睇沙都子著死庫水

唉唔敢想像龍7又會點寫死佢
笑到咁開心唔荒有好嘢

似臨自殺前享受人生

唉 唔敢想樓主下個post點劇透

應該唔洗死住掛
有新帽

通常劏龍蝦去頭都係想佢死
之後個頭就攞返黎用

可能件泳衣問題

xxxxxxxxxxxxs碼

哩張圖頭側邊兩條線係咩黎

蜘蛛絲

下集梨花轉生成蜘蛛

白頭髮

慘

呆毛

會有咁長既呆毛

[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (43） 終於唔洗死住

[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (43） 梨花得返個頭

[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (43） 三四出場

12個負皮啦樓主點算

咁就唔算劇透

張張都咁正常?
一定好大獲

我翻睇舊版寒蟬
業今集打麻雀燕反原本係對應返舊版皆殺篇
大石同魅音玩骰盅
如果新版改左哩個位
咁大石同沙都子分別表現燕反係一定帶有某種含意

另外，舊版同一幕隨後赤坂都會出場
大致上都一樣
但有一句舊版冇

赤坂冇諗住返黎為左報恩
冇話要做梨花既左右手
佢單純想黎浸溫泉
舊版隨後赤坂都走左
梨花係業故意留低赤坂
叫赤坂留過綿流祭
哩個舉動大概都算係梨花係鬼騙綿騙改變圭一既行動
唔知有冇共通同關鍵
業裡面唯一梨花冇主動改變其他角色行為既就剩返
崇騙篇

一見崇騙圭一超主動
即時變返佛系mode

第一次負皮多過正皮樓主好嘢

正皮係比寒蟬
負皮就。。。

尾二似係掃把頭梨花亂入

琴日一口氣追返頭十集新寒蟬
個感覺變左解個happy end係架硬整出來咁
（不喜勿插

我假設沙都子本來就係輪迴者
佢一直係度破緊關
如果梨花係隔離改變一啲角色舉動
這不就變相是打亂緊沙都子既行動嗎

你講得無錯
只係撚7無錢先捉梨花去玩輪迴

34的確變左路人
另外你睇到第10？未睇到15？

邊度覺得架硬？
你當佢買六合彩買左100年終於中啦既feel

係
但都係解釋唔到沙都子行動上既矛盾

今日應該追到最新個話

死得太慘
換返舊髮型 轉轉心情

咁你唔好入POST住
暫時唔歡迎你

我地唔清楚沙都子既目標吧
但假設本來崇騙最後沙都子同圭一返屋企
冇鐵平係度既話
佢既目標不就達成到
咁究竟佢既目標係想做咩
佢大概唔會傷害圭一
鐵平做既野應該唔係佢想見到的

睇埋先入黎
之後5集好爆

個樣好撚似K1 係第二條世界線K1會唔會係梨花老豆

邊忽似圭一
你睇太多正太偽娘有幻覺？

成執餅印咁我已經知道咗個真實

以舊版綜合業黎睇
假設沙都子係原版角色簡稱中沙：
1.救屎悟(不過時間上唔合邏輯)
2.屎悟唔重要了 5年後有meme就得
3.5年後同人爭仔要改變歷史
假設係另一個世界線既簡稱業沙：
1.揾兇手破輪迴
2.覺得梨花份人變左 試探緊佢
3.業沙圭一之於梨花赤阪

我覺得主角團全部都係以前嘅人物轉生嚟，解釋返點解佢地會見到只有古手家先見到羽入

中沙既2同業沙既1、3我覺得比較有可能
但搵兇手破輪迴點解剩係搵圭一呢

即係點

見到先行圖佢笑得咁開心，好擔心

利申：鳩噏師

見到你咁擔心
對下個po標題好擔心

下個Po應該叫食屎食著豆

唔諗住再作標題啦

我覺得祭雜既羽入係好撚可疑
懷疑果個唔係羽入黎

佢地一行人前世就係同櫻花一齊封印黑羽入
而家出返來搵晒佢地全村報牛

話說jessica係咪讀聖路閪亞

我覺得棋盤外既內幕即係魔女果啲就等同舊版係東京果條女人一樣唔洗我地估
但棋盤內既格局就估得

羽入可能係扮 李斯都扮過慘同一招對聖鬥士係無效

有諗過係

係
魔女估黎冇用
唔影響黑手動機同手法

要估既話有幾千個劇本估到出黎
估中仲難過玩六合彩

頂你咁似多啦a夢 精神病結局

羽入比櫻花殺死 櫻花拎咗佢嘅能力擊退咗入侵地球嘅外星人
跟住將靈魂轉生 轉到梨花身上 因為弒神所以受到咒詛

其實梨花係植物人 全部故事都係佢幻想出來
如果佢一自殺就會返去現實慘牙

唔影響推理
你諗下
羽入既唯一影響就係擋左34果槍
如果你幻想成係梨花自己擋果一槍其實都冇問題

所以梨花係櫻花定係羽入轉世

賽殺咪臭係咁樣

That’s why大石殺死梨花果陣要用棒球棍
因為槍對梨花係冇用
你諗下有邊一次梨花係死係洋槍

櫻花 就係因為弒神先有咁嘅後果
佢殺咗羽入係 因為羽入記返起佢係入侵地球嘅責任
櫻花拎咗佢嘅能力保護咗世界 本來應該已經末日咗架啦而家個羽入被改寫記憶以為自己係錯 其實真相唔係咁

羽入其實係梨花既斬魄刀
不過一直都唔能夠始解具現化
原版最後終成功解放
並使出最後既阿嗚阿嗚成功擊敗三四既固有結界"三四文書"
之後梨花就失去力量了

學校叫St. Lucia

有啲似
所以神劍冇左因為從來都冇
羽入改變左過去
果塊碎片係羽入整出黎封印梨花既妖刀碎片

遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀

呢堆係咪全部都無漢化

咁咪岩

麻雀冇

佢應該冇失去力量掛

沙都子就係神劍 要打敗羽入 沙都子要死

漫畫好似係梨花擋

yes 我get錯條問題

要破面

屌腦慎入咪得

Yes
咁就解釋哂

咁jessica係咪讀哩間

梨花=櫻花加白羽入

屌冇4重

甚至櫻花同白羽入都唔知係咪存在
羽入只係梨花幻想出黎
羽入既故事同雛見澤御社神既傳說完全接唔上

查唔到朱志香讀邊間
只確定真理亞、緣壽讀聖露西亞

如果同海貓 對應返現實嘅人 咁羽入就係對應返梨花 咁梨花就係兇手

前題羽入真係兇手

sor真理亞好似無讀
記憶混亂

係詩音

pc版
揾過都得主機日版

御社神作崇只係古手家保住自己家族地位嘅方法 一代傳一代咁解

琴日睇過本H漫講男人開始絕種 個似女仔嘅男仔去讀女校 畫風好舊式個種 龜頭特別紅個隻 全彩

睇過

sick d野

所以jessica有機會連去梨花
黃金魔女又要發功

我真係讀文科

你就係黃金魔女 貝阿多李斯

抵你比麗奈捅

沙都子果個咩閃電風扇咪係jessica既

其實魔法係有的 係平行世界 佢地世界存在魔法呢種技術 仲可以輪迴 操控人心

兩樣都講得通
我都覺得業會分魔法同現實結局

我同朱志香讀高中好fd 佢教我的
我就係沙都子。貝阿多李斯

你係變性人定偽娘？

我自己唔信有神 但係我會信有比我地人類高級嘅物種 可以當我地係畜牲咁玩
以前嘅神都係佢地 創造一個屎一樣世界之後就唔理好唔負責任

想知？

我咪講話拉姆達係5次元生物
冇人信

你想講咪講

男 沙都子有丁

咁點讀女校

識人好過識字 我達咗御社神個名 個校長成塊面白哂，自言自語，猛咁話「御社神殺到黎，東京大阪北海道無得避，要化身玉皇大帝打救倉生；御社神殺到黎，東京大阪北海道無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班老師追上去都追唔切，有兩個女老師嚇到暈左，仲有個男老師當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

咁就收咗我入去讀書

佢地係咩 我地永遠都唔會知
可以叫返佢地係神 但係佢地全部都係衰人

黑腦巴傻撚左
人黎啊
捉佢走

諗起夢日記

樓豬去到無職po都掛住食老母

變態樓主

唔想打文了，直接po出嚟算
早晨！
原本諗住播哂貓騙(換歌)先打，不過算，暫時打住先，以下內容係直至貓騙二，播新一集之後會立即打臉。
首先寒蟬唔是一個推理劇，可能有xyz頂住，但就算係海貓所謂嘅幻想推理劇最後其實都比人屌唔圓滿/夾硬嚟，我覺得有唔少嘢唔可以完全用常理/現實去解釋(幻覺，病毒)，偶然與機率亦係原本擲骰仔嘅本質。另外就係我可能會用唔少外傳篇章去睇業哩套新作，既然龍七作為監督approve咗console外傳，甚至接納埋鬼狩柳櫻哩把原本喺祭嘅言祝篇先有嘅劍落去之後祭囃篇嘅tips入面﹑加上大部份人都認為賽殺篇作為外傳但先係真正嘅’end’(第九篇主線)，換個角度其實業卒自己都係一個後續嘅外傳故事嚟，咁冇理由無視其他外傳追加嘅設定同發生過嘢。為咗唔好成版都係字，我會將一個大point加密一齊。

主線recap

先講啲唔太影響故事走向嘅嘢:

唯一一個想食既老母

又recap埋業講過啲咩(打完鬼騙覺得打太長，加上短時間內翻睇睇到好悶，綿騙開始hea打，應該冇打到好多細節嘢，大家再提下我遲下補返)

鬼騙篇

綿騙篇

崇騙篇 (太長開始唔想打)

所以你推理緊定總篇集

琴日剪爛咗隻腳甲就開始假？傻地 好似比詩音上咗身 想自殺

意思係沙都子只係想帶圭一扑野
咁佢其實唔識輪迴

識輪 無限處女制

沙都子一破處就會觸發輪迴

？語無倫次好似

仲未總結？

又唔係問你

貓騙篇

估之後發生啲咩

暫時對業嘅睇法同估兇手

終極鳩噏-海貓 唔好認真睇

多謝！

失語症？

我就係沙都子

steam版ch1~8已經係奉版?
係咪搞搞個機翻就得

比魔女禁咗言

仆街preview同po出嚟嘅排版差咁遠

好長
留名今晚返工慢慢睇

染傳 影紡 澪盡表裏 盥回 解々 加埋宵越都有英文

其他就要食生肉了

睇完建議recap就唔好寫
直接寫你既理解

steam奉嘅意思係C86嘅奉，唔係Switch嗰隻奉，不久將來MangaGamers應該會譯哂

recap係幫自己諗嘢，打完唔po好似好浪費 不過我都加密分類咗啦，你唔好開嚟睇咪得

你鍾意輪迴俾人係咁破處

比中意嘅人破處其實都幾幸福

所以你覺得黑幕係知惠係咪咁解

黑貓巴真係終極boss黎

有冇咁撚快呀

你係咪臭大叔

佢m底

有愛就明

原本唔諗住係佢但我嘅假設令對佢係我嘅推論嘅犧牲品

愛滋？

正氣護身百毒不侵

應該係咁

廣告嚟？

果然

園崎網絡遍佈全雛見沢任何一個角落

巴哈 有人翻譯左 染傳

譯晒係咪指switch奉章節加埋入電腦
慘啦真係要惡補下d日文

有英文版

先行圖睇落似係要留最開心嘅回憶 跟住就自殺 梨花已經放棄咗

估錯左你知有咩懲罰
要切j

Console篇章應該只會留喺console 07mod加咗幾篇入去，你可以用暇潰嚟玩

屌原本諗住會推到係冇所謂兇手，完全由上位影響棋盤點不知自己嘅假設寫到中間發覺有問題，將錯就錯寫埋落去

有冇揸春袋題材既h漫
要睇個男既比條女揸到好痛

有睇過 但係無咩興趣 都係捏爆粒蛋 同腳踢到腫晒 碎料野

但知惠點樣行兇

有冇得唔揸爆

有寫

巴士見到條女戴冷帽好撚靚

知惠係兇手就要被迫用三四跌咗本記事簿同藥嗰條路 好夾硬嚟

係咪好似變身個尾咁

死咗會夢到羽入 羽入摸佢頭 同佢講已經唔洗再怕了
跟住再輪多獲

但知惠點解要咁做

咁暫時最完整係咪主機版
好似好多篇都好零碎
搞到好亂

英文屎

了解咗三四記事簿入面嘅野 不過其實我哋對老師嘅身世都唔太清楚，可能老師都好憎雛見沢呢

是 你買switch/ps4隻奉就玩到哂所有嘢

老師係好女仔嚟

玩下月姬先知

但佢冇L5
篇碑文又指證左佢

你唔覺從未見過老師喺綿流祭咩

現階段最大可能性黑幕：
知惠=拉姆達>入江>冇兇手=梨花>沙都子>>>>>>>>>>>>>all

係咪因為單身冇人陪

可能佢人設覺醒
發覺自己俾人trap左係寒蟬世界嬲嬲豬

配合返月姬remake完美 再來返個合作活動龍七正式加入形月宇宙

可能係龍七幫暑假隻remake賣廣告

唔參加活動點識人結婚

知惠係清白架

利申 盲撐

咁幾時連埋去東方project

條村果啲人佢都識哂

等沙都子大咗就變八雲紫

冇可能係咖哩

但佢綿騙最後一個上課室
有人掉梨花落屎坑佢會唔知？

咁都應該要等好耐下

佢未瞓醒冇留意姐
個大頭蝦平是都係咁

我僕人好快會穿越過來救我

咁點解釋佢綿騙無啦啦要人整咖哩？

羽入要戴帽因為要遮住對角
所以梨花個頭生左角？

唔識
咲夜？

佢啲頭髮縛到夏美咁有兩個包喺到就遮到啦

懷疑哩個羽入冇角

好味嘅嘢緊係分甘同味

咖哩味屎 定 屎味咖哩

大波藍

點解唔可以咖喱味咖喱

開心巴篇文幫我補左好多外傳既設定 thx
同原來業有機會好多地方都借外傳既設定
如果真係 咁要超級寒蟬痴線佬先推到全套業

咁靚女，又身世未明，完美符合龍7安排真兇條件

應該係超級龍七痴線佬先啱

星期四嗰集梨花頂帽都係羽入喺煌帶過嗰頂嚟

即係撚7本人
原來開心巴係撚7

係喎

發現咗日日打丁之後 思考清晰咗 人又精神咗 仲大仔咗

玩埋呢轉就要講拜拜了

巨人po 鬧到癲左
佢地既態度算係有幾差？

最正緊係條女比個唔識既人破處而條仔好無力咁睇佢條女比人食

其實只要你唔覺得攰係冇乜影響嘅原不過打咁多真係好咩

Btw大仔係咩嚟

差撚過你可以叫前幾日同你嘈嗰個去見識下

又NTR

痴撚線

不如去叫佢地態度可以好啲

大隻仔左掛

佢依家有條友攞京阿尼嗰單嘢嚟講
話希望轉做mappa比人燒
都痴撚線，真係火都嚟

而家d變態毒撚咁恐怖既

燒都係燒jc先啦

條友仲喺度死撐緊，歡迎入去睇吓講啲乜撚嘢
相信你地都會忍唔住屌佢

冇一間值得

見到唔少好作品比jc整到爛哂就好sad

人命黎
除左班香港狗畜都唔可以燒

新人留名
出面發生咩事

已經唔係態度問題係人格問題

原來巨人po有擇名list咁撚癲

其實嘈咩

越打越精神 又醒咗 好難唔打

想知+1

有班人話巨人做唔返頭三季既水準
所以係咁屌
而家仲有人話去放火燒mappa

我最近腦補能力高咗 只要睇過漫畫 小說 睇返動畫都補完返個畫面 將佢係腦入面變返靚靚再爛我都食得落 成神我都覺得Ok

CLS毒撚

所以我話呢度真係算高汁 又無乜變熊佬

依個唔係正常人有嘅能力嚟咩

依啲係真痴線佬

你咪變態佬

邊到會有人識變熊咁勁

分享好西都變態係咩道理

成神都覺得Ok

你接受能力咁高
不過人設都真係唔差 個青梅

睇青梅線同女主線就夠
我老黑願稱男主為最強LLC腳膠

好想奶對黑絲

雛祼足腳趾仔世界第一 隔住個芒我都忍唔到

成神如果係其他人寫劇本我覺得係中下水平
但係麻枝准嘅話,佢又再一次令我失望

危

由琴日支旗就係咁扯住扯住但又唔係有火想打

如果結局係男主為咗雛 靠自己最後揭發政府用殘忍手段對雛 成功推翻入罪 搵返雛再同佢結婚 養佢一世會好D

隔離條友都痴撚線
翻嚟依邊睇吓咪啪好過

我愛樓主

你同佢講話打字太累咪得

不要暗戀，去打丁
毒撚就係為咗將心愛女人嘅相片塗上愛而生

太多角色太少集數先係問題
十二集大約只係夠講4-5個角色,成神差唔多有成十個

咁我又冇你咁毒

佢係巨人po開戰?

無視其他角色 睇兩個女豬就夠

進化未

邊個佢

佢係想有巴打幫佢生火

佢講啲嘢恐怖到

華田

入去睇下先

你睇女我係睇劇情

要合左體先進化到

唔知咩事
有冇花生食

有條癲佬攞京阿尼單嘢嚟講，話希望轉做mappa比人燒
我先忍唔住屌鳩佢
依家好多人都一齊屌佢，我都屌到攰啦

琴晚先話 唔敢屌人
不過條友 係低屌既

係啊
華田巴態度可以好啲

我講剩係睇兩個女豬線 青梅線係老土D 但係算合格 雛用高科技做賣點 幾有撚頭 係個尾埋得唔算理想

Sor 我非基

痴線點態度好
我已經好好脾氣

梨花:當 fun驚咁玩算

講真 用人命嚟開玩笑
洗鬼好聲好氣
反正對方心中 希望燒埋華田巴架啦

我都唔知
可能所謂態度好就係唔好同佢駁

所以話睇巨人呢啲作品 太血腥暴力啦
搞到有痴線佬

都係寒蟬好 呢個post大家都正常人

死前留翻最美好嘅回憶比自己 跟住自殺 點知又係再輪迴 最後放棄

屌,真係CLS
依啲死毒撚真係好撚嘔心

呢條梨花笑得好甜 但係都唔夠上集沙都子咁正 龍七好波

可能真係唔洗死呢
啲發作者全部都係隨機殺人
不過佢係御三家成日比人target

如果你有個咁既妹妹你係咪會打飛機射落佢塊面

你覺得佢只係會打飛機?

冇人性

你蘿蔔保護者

我平時射落老師塊面
佢幫我打

係巨人受眾較廣寒蟬較窄啫
自然就高機率啲出現呢啲人

終於知咩事

再次證明作品嘅水平高低同fans嘅質素完全冇關係
本身人格有問題
任佢飽讀四書五經、世界名著
都只係一件輸入咗一堆data嘅冚家剷

京都單嘢絕對係每個動畫愛好者
心入面難以磨滅嘅陰影
我到依家都唔想開單嘢嘅新聞嚟睇

但係寒蟬po係100%痴線佬

正常人都會係

你都講到射落塊面啦下一步係咩已經唔驚訝了

但老師掉左梨花落屎坑

駁唔到

唔係佢嚟

正氣

但射落塊面好似唔會搞大個肚咁
好似易接受啲

你啱以後應該要改口叫正氣

咁邊個射死魅音同沙都子

我

全部正氣師

用咩射

唔知
總之唔係老師

我盲撐

已經誇越咗嗰條線嘅話一切都唔再係問題

當年重係同721差唔多時間嚟
之後好似8月左右香港上京吹,我入場睇,一開始見到啲人識陏我就喊左出嚟,到最尾又喊多次
利申京亞尼死忠

係咪有咩誤會 我好正氣

水槍

哩啲叫正氣
你識咩
剩係顏射唔屌閪

水槍射得死人？
你果把高壓水槍黎？

你扮咩

係仲有時稀有時濃咁

係咪得10cm短果把

點解唔可以係10cm長
利申>10cm

10.1cm

11cm?

其實哩個羽入係梨花假扮

就係咁 不過我嗰支單管發射

唔講你知

我邊度變態

岩岩話射落知惠塊面

跟住佢奶返

華田係都要衝出嚟

有咩咁變態
正常情侶都會做嘅嘢

當然係要條女接受到啦，接受到嘅話好正常姐

睇唔到正常人?
我咪係

問題係你一拎碌鳩就早洩射到周圍都係
又冇力射哂落地
搞到次次要人訓係到比你滴落去

即係咩

你地咩關係

冇早洩
同埋次次都射到老師成面都係，佢好enjoy
仲有口爆

拍AV？

你又知人地射成點
唔通...
死gay佬

Tcg 嚟 上年有泡麵番

ntr

卡game

我射老師果陣佢講起
話樓主唔得

你點知的

正解

又ff自己同老師有關係

仆街了
我竟然覺得呢到變態野好睇過巨人post

又睇佢地討論開腦姦屍屌氣管?

都好過個邊怨氣重重

呢邊正氣重重好地方

見到樓主正氣師屌7人

其實好正常
你唔需要介意
哩度大家都係同類人

係出面睇到個魔女論
簡單啲講 作者認為今次唔係一個一個碎片世界咁輪迴
而係世界重疊
啲人唔係突然l5 而係比l5嘅自己上身
今次同樣係奇蹟vs絕對

然後今次唔係 梨花做player
梨花有記憶係 因為某魔女要觀戰

今次player係沙都子
沙都子有強大嘅意志力
願望係想要救悟史

沙都子想要觸發 奇蹟救悟史
某奇蹟魔女 就用沙都子做棋
沙都子既敵人係絕對魔女 因為沙都子要打破悟史絕對l5

上季 有一樣野係絕對性 就係悟史瞓足咁多篇一定l5 救唔到
(我自己有保留 我記得ova悟史咪出返嚟 定作者唔計ova)
今季有一樣絕對性嘅 唔係梨花一定死
而係絕對有人l5
以往未l5過嘅人都會l5就係因為呢個絕對 存在
大石 公由 赤神佢地呢啲唔應該l5但l5左就係指向緊重點係最應該l5 但依家未知情況嘅悟史身上

最後就係梨花同沙都子用奇蹟之力 打破悟史絕對l5
happyend

關於重疊世界 作者話大石公由個啲l5
係未來嘅世界碎片
佢指間高中 個個都讀得唔開心 係得梨花讀得開心
咁假設 梨花無講大話 啲人點解會對梨花好呢
作者話係因為 隻病毒唔再係係條村 而係全日本 全世界嘅人都有
(唔熟病毒設定 唔知人人都有係可唔可能)

我睇到呢個魔女論覺得幾有趣
最緊要係咩啊 係沙都子同梨花有愛啊 合作打大佬

大家都升格咗做正氣師

拿 你自己咋
唔好屈我地

你明明就係

下集前出多次推理

其實今輯暗示梨花唔一定棉流果日死

會唔會下集捱去到七月一，梨花以為通關
點知七月二死

快啦
暫時睇過最有趣 有多證據就係梨花上身論
主要個作者好似話係當然估中曬海猫真相嘅大佬

但我自己又唔太鍾意上身論

呢張個樣好似看破咗紅塵咁 今集隨時好輕鬆玩一集 下集先嚟料

梨花:反正我都無咩好失去了

唔會啦 你見佢15集咁爆
16集又拖慢 後面啲集數邊夠講解

爆全世界係有 outbreak 嘅
但大家都當係 side track 無理

反而ova賽殺篇個世界觀同今輯最似

學校方面可能單純性格問題都唔定
梨花性格得人鐘意 多朋友
沙都魚就相反

可以用返上集咁上下快趣解說

嗰兩條白頭髮咩嚟

玩完就死既眼神

太大壓力出白頭髮

根本好多欺凌事件教師又唔理 本來同梨花好朋友
但係梨花唔想佢都比人欺凌 就開始遠離咗沙都子 無直接恰鳩佢 但係傷害仲深過直接拎棍打落去 搞到沙都子病發殺晒全校所有人

一條係自己一條係羽入 斬斷煩惱絲

咁即係點救到悟史
悟史鬼隱左了

可能冇死
但有朋友死左（鬼騙咁）
梨花諗諗下都係自殺返去搵個真相

梨花上身果啲可以點樣搵證據

前半段可能真係咁
梨花一開心投入就留意唔到周圍 睇唔出沙都魚有問題

#534

邊篇啊?

本身死港女格 入咗學校就打回原樣
跟住搞到沙都子比人恰都唔出聲
最後得K1係真心幫沙都子 沙都子就愛上咗K1

即係幾日前神父po果條話神分析果條支那片
全部都鳩作過喎
綿騙最後邊個射死魅音又冇講

好似係 所以你快手出啦

發現你對所謂既證據既定義

之前出過
但你應該未入po

愛花力呢
我唔準你地咁講 梨花
仲想唔想食腦腐花架

我就係愛花力 我要比佢知道係佢自己一手做成我係為佢好

咁佢個鏡像世界說 水車 女仆店 神像係真係有證據麻

等睇新版
然後16集就啪啪聲打鳩你

又想梨花絕望 然後你去安慰梨花?
排隊排死你啊

蜘蛛絲

collaborate今季轉生蜘蛛嘅嘅悠木碧，或者怪物事變嘅花江

七一全部人玩得好開心
但第二日所有朋友死晒

然後大石同佢講k1佢地六月綿流已經死咗
變鬼故

又一個幾有趣嘅2.0病毒說

第三方拎走左神劍最有可能
如果敵人拎走 應該直接殺死梨花
同埋圭一應該又係重點主角

可能係赤神式轉場呢
轉眼梨花就死係沙灘上

如果我有能力撚鳩梨花
我點解要殺咗佢
我唔撚到佢悶我都會一直撚

終於有突眼珠
我記得舊版扑爆人個頭唔會突眼珠失望

痴線佬啊
有能力殺死梨花就唔洗拎左把野
要拎走把野 就即係本身無能力殺死梨花
所以第三方拎走幾合理

拎走把野唔等於殺佢唔死
只係唔比佢自殺
只要佢唔死就可以一直撚

唔比梨花自殺 但留低左碎片 唔會敵人咁弱智掛

由頭都尾都無講過用碎片都可以自殺
同埋佢中間隔咗咁多世界要處理碎片唔係難事

啱 梨花用碎片自殺 發現失敗
然後痴左線

用咗碎片自殺 轉移咗去異世界重新出世做咗人地個女 過住幸福快樂人生
寒蟬全劇終

佢應該會轉生做香港人

我信碑文黨話係知惠
證據

咁你咪睇下
有啲證據佢連大石L5都打唔爆

轉生香港人
知道7月1號呢個日子係幾撚絕望
然後明點解香港人想永遠 loop 响 1996 年嘅6月，都唔想揭走6月30呢一日見到黑暗嘅7月1日

我覺得我個世界末日同圭一繁殖論有趣啲

沙耶之歌個沙字係解沙都子

鏡象世界好難推喎咁多變數
依家唔只係正同反咁簡單

追到最新
個連環四旋殺幾正www
我對於羽入話要殺個人有少少好奇
要推斷下
我最怕後尾變左第二套another
殺左個人先完場

身為神的我自殺後轉生到異世界由零開始的幸福快樂人生

佢哋推測並冇畫面真係隊

應該得個噏字，相似嘅得罰恋同羞晒

剛剛睇完開心巴推理
不過睇完最後都唔知開心巴第一懷疑對象係邊個?
真係估老師?

雖然我都唔信，但我嘅假設推出嚟係知惠，其實有其他人揀，但嗰啲人未喺業出場

佢比埋一個最癲的題目
我唔一定22號end game
13號就收你堂口
如果用魔女論推斷
就係好似海貓咁
玩場永不完場的遊戲
魔女之間都係有參與
參與途中 總有仆街食花生（魔女）

講笑姐

御社神轉生~到了異世界繼續佛系的那件事

點睇日本仔個個2.0病毒說

佢見到成堆肉塊 沙都子因為已經同深愛嘅人結合咗

巴打可否比提示老師捉梨花係邊集？

沙耶之歌 當年打開新世界大門
到底咩係真愛

少少題外話就係貝倫講嘅哩個碎片就係賽殺篇

佢recap左1-15集既總篇集之後話因為老師冇病發過所以黑幕係老師
同咪老師用34文書同針逼人上L5
仲有崇殺最後係沙都子想搵圭一扑野
我幫佢簡短總結下

不過認真講
以龍7性格
時隔多年既大搞作唔會以邪道做結尾
邪道只會留返比外傳/game
結局一定係愛既故事
而且黑手一定係靚女

我打嗰陣都諗如果龍七用成季嚟講貝倫身世都真係唔錯

點解變咗扑野係重點

唔識日文sor
不過我個推理會講埋見解
大概諗佢想話所有病人都係自然病發
即係冇兇手論
都係果句
你講唔到綿騙最後點解

Exactly bro

扑野真係重點 沙都子真心愛K1 佢做全部野都係唔想佢咁痛苦呢種好女仔邊撚度搵

圭一:我既王之力呀!
沙都子:唔洗忍啦

舊版 煌篇魔法少女果集

因為已經交合咗 唔需要梨花 所以羽入叫佢去死

哩啲咁偉大既發言當然要highlight

你諗下，沙都子話要俾啲嘢K1，仲要帶K1去自己屋企(屋企冇人)，要送嘅嘢得一樣就係自己悟史支球棒

等我反轉棋盤諗下
睇哂15集
如果有合理解釋下
邊個係兇手你會最意外最估你唔到

不過看新版真係笑出來
一開波禮奈捅k1 10幾下
都唔死
K1爆頭反而打死禮奈
第二章就撞防彈門撞到爆頭
又話唔死
第三章就仲癲
比叔叔扑爆頭
最後又唔死
我覺得k1先係不死穿越者（笑

老師蘑菇的

樓豬諗到點樣巧妙劇透未

我同你諗既野一樣
係棒球棍
諗起罪滅佢拋把棒球棍比圭一

就咁打 梨花好可愛 算

我都有諗過不死身
今季圭一真係未死過

整過電磁砲、高分少女

屎味咖哩定咖哩味屎

高分少女作品人設簡單
而且係劇情向
不嬲JC文戲幾好

最多人講JC就係獻祭
估同一季做既幾套動畫
邊套係主力
邊套係祭品

魔禁唔睇小說黨解釋唔知做緊咩

動畫=小說大型廣告宣傳片
劇情有咁快得咁快
人物出場有咁多得咁多
過程你去買小說就明
最重要高潮位畫得ok就得
有錢請聲優好過啦
第一季不嬲係顛峰
有第二季+唔崩已經偷笑
出到345季直情係奇蹟
根本吸唔到新讀者

有時明知啲唔會再出動畫既作品由佢接手
唔知係好事定壞事

上身論係咩料
未聽過

我仲以為好似本漫畫個度咁有爭仔睇

簡單啲講 羽入唔係唯一嘅
今次嘅世界係賽殺後續
賽殺梨花殺母返去

咁本身個梨花咪無啦啦死老母 仲要比人屈殺老母
賽殺同羽入溝通嘅係 梨花老母
咁梨花老母死 羽入咪幫佢報仇

梨花每次輪迴都=殺死個個世界嘅原梨花
呢個就係梨花嘅罪業

詳細啲你要去google

我對今季業既推理v1.2

大體同上次推理冇變，係預料之外多左大石L5同一啲新線索

我既推理前設係，唔信今季係圭一視點有幻覺產生，唔信有魔女影響任何兇案，唔相信沙都子有任何超能力

立論

首先，黑幕唔係沙都子，沙都子係輪迴者，沙都子既動機同目標留白

我推斷今季既幕後黑手係大石藏人，佢同山狗同東京合作
動機係要調查作崇既真相，東京同佢承諾會協助佢調查作崇
大石既行動係刻意用各種御社神傳說挑釁病發者同離間佢同同伴既關係從而引起作崇發生，然後大石就可以集中調查成件事起因例如邊個係執行兇手同邊個負責鬼隱人
因為每年作崇會以一個死亡一個鬼隱，所以大石每篇既佈局會以兩個人為作崇目標，有時會懷疑一個係執行作崇既兇手
大石唔知道34係作崇元兇
大石唔知道病毒真相
大石唔知道東京真正目的

估計東京指使34屠村派別既另一派勾結大石阻止計劃（舊版祭雜魅音有解釋兩派既目的），同時該派想實驗L5人型兵器。同大石承諾會幫助佢調查作崇，東京從中取得L5病人既殺傷力，或取得L5後患者既實驗體

解釋

大石兇手論
-鬼騙、綿騙都係因為大石改變左既舉動而令新既悲劇發生
-排除大石係因為無意改變行動而引發悲劇：綿騙大石同圭一（漫畫+魅）講起圭一有同富竹34進入祭具殿，大石不可能從其他人知道此情報（綿騙解釋詳情）
-綿騙最後魅係熒光幕睇到後既說話（是誰指使他，難道被察覺了，有趣，會會他）如果對象係大石就剛剛好（所用指使證明並非朋友前來探訪可能性，魅音先入為主對方係以工作為由前來）
-隨後圭一係mon睇到有山狗，證明大石與山狗有勾結
-大石賽後檢討正正常常黎搵圭一，證明大石冷靜地射死魅音

誰趕走34富竹
係大石同山狗
-因為綿騙大石知道34富竹會入祭具殿但話唔知道佢地為什麼潛逃了，前後出現矛盾
-證明大石說謊
-大石自己趕走佢地
-34同富竹因為發現有埋伏既山狗係佢地既車旁所以棄車並搶車潛逃
-東京咁做既目的因為別派想阻止34屠村計劃，實行人型兵器計劃
-大石配合既原因因為想製造一個假作崇引起目標作崇對像既疑心同恐懼（富竹係外人，每年黎同34影相好易成為作崇目標）

東京同山狗有參與既助證
-原本係鬼騙以為山狗搬走，但係綿騙最後又見到山狗既行動，證明山狗並沒有搬走
-鬼騙最後護士問圭一有冇頸痕，好多人話係想打針逼圭一上L5，但你諗下如果圭一已經頸痕咁就唔洗打針逼佢，由佢自生自滅，果支針係未開始打，成個動作看似支針想抑制圭一既病發
-所以初步推斷到東京想留低病發者既性命，有可能係要實驗人型兵器
-鬼騙既山狗搬屋可以看成係改建，將醫院地下室改成人型兵器實驗室

沙都子識輪迴
-崇騙沙都子最後打電話比圭一講出圭一佢地叫佢唔好強忍，舊版同一番說話由梨花說出，沙都子只可以有前世記憶先做到
-沙都子在崇騙最後帶圭一到自己屋企明顯有計劃，唔似冇前世意識既人會做既事
-沙都子係好人？從梨花死亡、圭一比鐵平打，沙都子表現出憤怒同驚嚇既表情，沙都子係大石L5時表現得沮喪，不想殺人事件發生

續篇講解

鬼騙篇

所謂鬼騙即係原本以為會病發既圭一有幻覺見到麗奈恐怖而殺死，結果係麗奈病發

大石作崇目標：圭一、麗奈
大石懷疑既執行兇手：沒有

假設麗奈一早殺左鐵平同情婦既事比大石知道
-因為大石係叫圭一唔好懷疑朋友之後，又單獨提出麗奈可疑既事
-大石正在令兩人成為下一個作崇對象

梨花和沙都子下一天死在家中
-兇手係沙都子
-兇手不是內幕，因為兇手一定要借病發者既手殺梨花，而我既立論係大石要觀察作崇既兇手，不會自己行兇
-兇手不是其他L5人士，當晚沒有其他病發者屍體
-兇手不是34，兇手用屋內菜刀而非自備兇器，除非發生激烈打鬥。正常殺人會用刀捅心口或腹，不會或者割頸，但不會刺頸，而且是多次刺入頸

赤坂既行為得到提示，病發者會幻想頸有蟲幫對方放蟲，所以沙都子想幫梨花放蟲，然後再幫自己放蟲

-沙都子病發原因估計：梨花既行動打亂沙都子既行動引起不安，原本圭一會係當晚打發走麗奈，沙都子會計劃係下一天阻止圭一殺死麗奈，但梨花行動令圭一提早一天殺死麗奈，令沙都子發現世界線變化了，因不安而病發

綿騙篇

所謂騙係原本病發既詩音改成魅音

大石作崇目標：圭一、詩音
大石懷疑既執行兇手：魅音

之前提出過魅音同詩音樣貌既分別係今季有效。

圭一將公仔交比魅，激發起魅音保護圭一既心，大石湊考地利用左魅同圭一既關係，逼使魅音發作
-大石以「作崇兇手在御三家」為由，再加上圭一成為作崇目標，引起魅音不安並懷疑御三家

公仔交比魅，點解詩仲會接近圭一
-大石誘導詩音，話魅識左個新男友，建議佢勾引圭一帶入祭具殿查下作崇悟史既兇手

大石知道圭一進入祭具殿情報
舊版情報係詩音自己傳開，係當晚知道34死後聽到魅音講，之後計劃殺人並傳開個謠言
但新版大石係圭一離開祭具殿唔夠幾分鐘就知道，魅音拖住圭一走（漫畫），在時間點上不可能發生魅音係屋企比詩音偷聽到再捉走魅音然後傳謠言既行動
-漫畫入面魅音要靠大石先知圭一入過祭具殿
-得到情報既只有大石自己

夜晚打比圭一係邊個
係詩音
-因為魅音不可能cut圭一綫，魅音會好好聽哂圭一訴苦
-魅音想套說話嗎？-不可能，因為漫畫大石已經講左比魅音知
-詩音點解提早一晚打比圭一，因為詩音冇打算殺人，詩音單純驚同提醒圭一

殺死梨花既人
係魅音
-魅音懷疑御三家係作崇兇手，將公由、鬼婆、梨花殺掉
-魅音阻止圭一調查學校既廁所，仲有叫圭一調查上面等可疑動作，之後表示相信梨花係作崇既執行者，仲有憤怒既表情，足夠推測佢有殺死梨花既動機。
-殺死梨花既唔係沙都子，沙都子懷疑圭一係兇手，沙都子表情好憤怒。沙都子唔知道邊個殺死梨花，顯出沙都子雖然知道會有自傷殘殺發生但並不知道每個悲劇既來龍去脈以及兇手是誰
-沙都子只看到梨花最後同圭一見面，魅音所講梨花最後同工作服既男人對話，其實兩個人都冇講大話，因為魅音係後來見到梨花同工作服既男人對話大概聽到梨花叫山狗要調查園崎魅音既屋企（所指魅音其實係梨花以為既詩音，因為梨花以為魅音已經被調包了）令魅音萌生殺機。
-殺死梨花既亦唔係山狗，因為山狗冇動機殺死梨花，亦冇需要係學校急住殺死梨花。如果山狗係魅音面前殺梨花或者帶走梨花，魅音唔會懷疑梨花而且會將佢被帶走既事講出黎，更加唔會叫圭一調查廁所上面哩種可疑舉動。

殺死詩音既人
-係魅音，因為詩音係作崇對象，大石不會親自殺死
-魅音知詩音勾引圭一並帶佢做壞事，魅音好嬲殺死詩音

係綿騙既最後，帶圭一入地下既係魅音，因為拼命保護圭一既只會係魅音唔係詩音

大石係梨花從山狗既情報得知魅音會殺人，知惠應該已經報警，
大石認定魅音就係作崇既兇手
漫畫沙都子係打比圭一話梨花失蹤後自己都失蹤
-不會係佢自己約人見面後走左去
-沙都子比山狗綁架左
-大石派出山狗包圍園崎家宅。魅音目擊大石後話「竟然是這家伙，就去會一會佢」
-大石利用沙都子引魅音棄械，將魅音射死，連同目擊到既沙都子殺死，用手槍假裝成兩人自傷殘傷
-大石計劃完成

怎樣推斷詩音沒有病發？
-魅音冇正面向詩音訴苦，一來令詩音妒忌心冇咁重
-如果公仔沒有送比魅，發作者就係詩音
-詩音係綿流當晚打比圭一，表示佢沒有執行計劃

就不能夠兩人互換？
-漫畫從推梯同地下室都係同一個人，沒有位調換
-保護圭一既只有魅音
-一開頭送公仔比果個唔比係詩音？唔比，因為送公仔象徵圭一承認魅音既女人味，詩音本身唔係男仔頭唔需要圭一承認
-講出有作崇兇手既人一定係病發中，事實上沒有作崇既人，不可能推梯同地下室係兩個人而雙方都係度講陰謀論

崇騙
騙既意思係舊版本來意為沙都子屋內沒有鐵平，但新版在沙都子屋內出現了鐵平

大石作崇目標：沙都子、鐵平
大石懷疑執行既兇手：梨花

沙都子沒有發作
-綿流祭當晚話拒絕入醫院，因為知道自己冇病
-得出沙都子扮嘔

鐵平冇虐待沙都子
-沙都子身上冇傷可能作者刻意唔表達，但無論如何得出結論沙都子冇病發，虐待係病發既條件
-沙都子唔想去醫院，因為身上冇傷
-沙都子係貓騙表達自己打麻雀勁，可能佢利用麻雀同鐵平打好關係，亦顯示沙都子可能輪迴不斷打麻雀避過虐待
-鐵平一開頭係屋企要食藥，可能係病左冇氣力虐待沙都子，沙都子連日唔返學大概係照顧病左既鐵平
-最後鐵平話圭一陷害佢，有可能係表達鐵平真係冇虐待沙都子

沙都子扮嘔既動機
-佢係冇病發既情況下仍然係圭一面前扮嘔，佢亦知道扮嘔引起關注既後果有機會引起圭一同鐵平既自傷殘殺，
-證明沙都子求救無法離開鐵平身邊（沙都子自己向虐兒所求救係唔會離開到鐵平，vn有講過，只有奇蹟救到沙都子
-即使鐵平冇虐待沙都子，沙都子亦要走，vn魅解釋過，鐵平係法定沙都子監護人，無論誰話領養沙都子，只要鐵平出黎想接走沙都子就可以接走
-沙都子相信圭一有能力引導到皆殺篇既結局，而唔會選擇殺死鐵平，係跟從攻略既行為
-扮嘔既行為因為沙都子知道有時限係22日前會發生慘案，想圭一加速行動

大石既可疑
-大石係最後一集對圭一等人出示敵意，麗奈沒有說出相信大石既說話
-大石同熊谷講圭一自以為做正確既事，自己只係做戲，熊谷表示疑問，代表警方並非屬於內幕一方，只有大石受僱
-大石認為圭一在做錯事，在壞大事。
-大石指圭一打亂佢既作崇計劃，令佢搵唔到兇手

大石帶住虐兒所既職員去北條家，確確實實帶走了鐵平
-因為沙都子沒有講大話既動機

沙都子係綿流祭當晚帶圭一到自己屋企
-沙都子唔開燈既原因係因為唔想比其他人知道佢屋企裡面有人（不能透露行蹤）

沙都子並不知道屋企裡有鐵平存在
-鐵平係大石放回屋企，被大石誘導返屋企逼害沙都子

沙都子目擊圭一同鐵平互相殘殺後回到綿流祭現場同朋友求救，大石正在殺佢既朋友，麗奈見到滿面鮮血既沙都子，同佢係鬼騙見到有紅字係面既沙都子對應了，麗奈係鬼騙有崇騙既記憶

沙都子帶圭一返屋企既目的
-未知
-估計送比圭一既野係棒球棍（悟史留低既物件
-估計想奇蹟圭一去救梨花？知當晚梨花會死
-想講出自己既計劃

大石L5既原因
估計（弱推理）：
-大石帶住沙都子屋企既棒球棍，證明大石曾到沙都子屋企
-大石原本想見到被殺既沙都子，同觀察將被鬼隱既鐵平
-結果見到死左既鐵平同暈低既圭一
-大石不解沙都子從何而去
-圭一不可能係作崇既兇手，因為只搬入黎一個月
-大石知道只有梨花同沙都子關係深厚，又經常同圭一接觸
-大石懷疑作崇兇手係梨花
-帶住兇案現場既證物棒球棍前往殺死梨花
-不解既大石病發

補充

點為指魔女論：
所有由超自然引起既殺人方法
-直接操控病發人意志
-由前世記憶引發人發病
-由所謂過去既梨花挑釁其他人發病（梨花兇手論）
-自然隨機引發其他人發病（無兇手論，要魔女改變世界setting先做到），假設過去4年冇任何改變既事從而發生引起新L5人士既蝴蝶效應
（病變而令其他人更易發病理論同上）
-由其他人以超能力觸發其他人病發（沙都子用幻術/神杖）

Q:點解覺得魔女論唔可能
A:海貓劇透
-假設貓篇見到隨機病發就得出自然病發論，相信龍7今套續作會劣評
-前世記憶、沙都子幻術，同樣手法低劣，會被劣評
-梨花兇手論：解釋唔到綿騙最後梨花死左仲有兇案
-另外，用打針行兇同樣手法低劣，劣評

Q:圭一赤坂既蛆蟲幻覺同公由既地獄瘴氣關唔關34文書事？內幕有睇過34文書？
A:唔關，翻睇舊版原來34文書係講外星人同寄生蟲論。罪滅麗奈未睇過34文書前就見過蛆蟲幻覺，至於公由既地獄瘴氣係御社神傳說本身有，只係今季冇提到。所以大石冇睇34文書

Q:沙都子識輪迴，點解會病發？
A:沒有說過輪迴者不會病發，只有梨花有抗體

Q:大石L5點解係黑幕？
A:同上，事實上黑幕假死係龍7慣用手法，佢想將黑幕變為L5過並將非黑幕既沙都子病發隱藏係鬼騙

Q:點解沙都子唔可以係黑幕？佢話比大石知圭一入過祭具殿唔得？
A:-在鋪排上仲有各媒體龍7實在太想觀眾覺得沙都子可疑
-除非沙都子識幻術，否則唔可能令大石同貓騙各人L5，打針同樣係手法低劣，更何況這種肉搏形式對沙都子黎講要打落大石同赤坂既勝率極微

Q:L5人都係針對梨花？
A:非，只有公由同赤坂針對，魅音係殺御三家，魅老母係殺全村，圭一見人就殺

Q:可否解釋下貓騙4人病發
A:
赤坂-由大石係東京引誘佢保護梨花既心，以梨花預言黎講，作崇係存在的，事實上赤坂黎到話要成為梨花左膀右臂已經有病徵

魅老母-大石以懷疑魅老母係作崇兇手試探佢並挑釁佢同屋企人關係，可以計劃多個月

公由-以綿流祭發生34作崇為由向佢散播地獄瘴氣將會發生既消息，並離間佢同園崎家

圭一-疑心重既圭一可以用任何理由挑釁，算係罪騙篇，係鬼騙被麗奈懷疑既圭一，轉向將麗奈打死（雖然鬼騙都係麗奈死，但先撩者賤，算係麗奈既贖罪）

Q:點睇輪迴原因
A:唔知

Q:神劍有咩睇法
A:線索不足

Q:過去4年有咩改變
A:現階段反覆查看無論4年前既事同L5既病徵都冇改變過

瞓醒先

嘩好長
慢慢睇先

賽殺完美世界唔係夢黎咩...
就算殺母都只係夢
賽殺羽入報仇應該講唔通

唔明大石l5個到 點解沙都子會比大石遲出現係祭典

同埋沙都子殺梨花唔一定係l5 可能沙都子輪迴機制係要梨花死左先得?

A:沙都子有可能去左洗面，或者同綿騙同理由消失要去做某啲未揭露既行動

A:綿騙沙都子未確認梨花死左係屎坑就已經死係園崎家，唔成立

大石 vs 知惠

利申 有預感兩個都唔係 最後彈個小此木出嚟就好笑

1:沙都子應該要優先做某啲行動先
例如 確認神器位置?
之前個日本仔其中一個推測就係
沙都子拎走左神器 想比圭一去用
or我覺得可能係唔比梨花自殺完場

如果係洗面就太on9 佢想救梨花仲點會有心機去洗面先再去祭典

2:明白

同埋按巴打所講嘅話 個日本仔都係魔女論
佢假設病毒2.0 即係改左世界setting

咁撚7就等同麻枝一樣深潛啦

入江:悟史:係咪當我地無到

病變係自然病發論
即係殺死梨花既所有起因都係個世界

其實睇左咁多集，比起黑幕，我更好奇到底點解要有業呢個故事發生

除非龍7真係無野做突然想虐下梨花炒下冷飯，唔係有啲睇唔明佢要梨花再loop多次嘅動機

如果只係單純去寫多個由34以外嘅人擔任黑幕嘅碎片，然後loop嘅目的係為左打低新boss通關嘅話，成件事我覺得有少少單調

而且之前咁辛苦打破左命運，跨過左昭和58年6月，乜原因都無又直接拉返梨花返去個地獄度未免太on9

如果黑幕果個部分可以解釋到點解梨花又要再loop過（仲要唔同劇本）嘅話就真係神作了

利申純觀劇唔用腦

老實講 如果最後真係大石嘅話
我會對龍7好失望
大石比我印象 唔係呢種會同東京合作嘅警察

同埋諗一諗另一派如果知34滅村計劃 直接出番犬咪得
點解要用大石同大石合作
大石有啲咩特別位 比東京睇中
舊世界東京都無接觸過大石

如果東京另一派要玩人體實驗場
點解唔好似 34入江佢地咁 直接空降自己人落去
要冒險接觸一個警察
大石答應就最好
但如果大石唔接受同東京合作呢 殺死大石?
個問題又變番大石有咩特別

其實有一個問題，我地仲未知龍七計唔計埋賽殺篇
計同唔計外傳落都已經好大分別

因為你想睇魔女姐

無論黑幕係老師定大石，對我嚟講感覺都差唔多
好似龍7只係為左炒下冷飯又拎返寒蟬個棋盤出嚟寫新故挑戰觀眾咁

始終覺得業嘅目標唔係單純要搵個34以外嘅新黑幕出嚟，而係要解返點解梨花無拿拿又返返嚟

個人其實比較buy某啲話梨花/沙都子/both中學發生左某啲野導致佢地自願返去個輪迴度嘅講法（一切都只係逃避現實嘅妄想，但逃避唔到所以不斷死？）

反正我傾向覺得之後會開高中條線同依家過去呢邊雙線發展

東京既動機係得護士果個位演繹
其實證據好弱
但東京別派要暗中行事
因為佢唔可以比34果派知道
同咪人體實驗場唔可以比雛見澤啲人知
至於大石點解被利用
我既立論係佢對調查作崇好大執著
比東京利用左
因為明知每年作崇都會有兩個人死
佢寧願犧牲一年黎剷除兇手都唔想眼白白睇住有第6、7年作崇發生（更何況佢果一年就退休）
你亦可以話
正正就係因為佢既正義感咁高先比人利用
That is why佢係崇騙到最後乜都查唔到就直接病發左

我覺得狗屎巴個大石推理 好多都合理但唔合情
個前設有問題
大石同東京合作
必然有一方先搵另一方
如果係東京搵先 點解要搵大石 冒險去接觸一個警察 而且東京仲要本身有人係警察入面

如果係大石接觸東京先
點接觸到 同埋為咩去接觸
而且大石知道東京組織後 點解會否定左東京就係作崇嘅元兇

大石一直都想查作崇真相 但上季都未試過同東京合作

咁呢季個世界發生左咩事
係啲咩原因令到大石會同東京合作
仲要變成一個唔理普通人生死嘅警察

如果係呢種性格 點解唔直接殺上園崎家
要兜咁大個圈佈局
直接捉鬼婆嚟問 唔好咩

狗屎巴假設大石唔知34 病毒 東京真正目的
但作為一個警察 同過東京接觸之後 會唔查東京34入江佢地咩

哩個就等同於舊版都估唔到34既動機一樣
而我係由手法先推理再推理動機既人
同一般人先推理動機再推理手法唔同

所以我有個推論就係其實成個業都係貝倫嘅歷史嚟

如果真係大石
就可以大叫黑警死全家

條橋掂

我諗左一個說法
碎片世界=虛假
因為個故事(碎片)寫到盡頭,
所以梨花又load返去start point
梨花=以為自己係player既NPC

睇完目明篇第四集

真係屌嬲

幕後黑手係集團式經營我屌佢老母

一直諗住兇手係得一個咁樣去估

成班人都係根本已經犯哂規

唔撚想推理就咁直接睇落去

————————————————————————-

仲以為家姐真係咁乖

根本兩姊妹都一啖淡

屌佢兩姊妹

但係殺死梨花嘅兇手同作祟黑手係咪唔係同一個人？

—————————————————————————

不過起碼估中咗大部份時間都係魅音俾人鎖住咗出面嘅都係詩音

綿流篇病發嘅原因未睇第四集之前都估中咗

係因為悟史

留意到嘅細節係咪因為圭一比兩姊妹問咗兩次依樣野？

咁咪大包圍玩全餐，總有一個中

六合彩一樣可以買齊所有no一定中頭獎只係冇人會咁on9咁做。

原來已經42差唔多去返1日1Po

屌佢兩姊妹既工作交比我就得

認真一問，咩叫vn?

Visual Novel

係
要發現綿流篇調換左身份就係靠佢問左兩次得知
幕後黑手既主腦得一個
所以你覺得睇完哩篇估到未？
你覺得今集殺梨花果個詩音係咪就係全季幕黑兇手？

最緊要千奇唔好睇其他唔係覆你既留言
劇透到你7彩

睇埋下篇就會再少好多野估
你可以選擇只睇唔估都得

哩啲重任就交比魔女方既你地

狗屎巴你上面個推理我睇晒，好精彩

沙都子魔女論？以前好似2000fun看過
個陣有條友的分析得好癲

以前即係幾時未出業就分析定？

舊版個陣 個陣仲未出解 都係咁推
到解 又分析矛盾位

咁證明沙都子係清白

Lambdadelta = 三四定沙都子都講咗十年都嚟

樓主遲啲開po可以記低返巴打啲詳細推論
#534 #876

等binc

樓主掛住屌閪唔得閒

即係都係唔係鬼婆？
如果係鬼婆或者係啲九唔搭八出現咗幾次嘅小角色我真係會嬲

要交比你判斷
我冇話唔係佢亦冇話係
如果提太多水你用排除法都搵到個內幕

咁一係淨係答我一個問題？
幕後黑手係得一個定係多於一個？

一個黑手
但有共犯

但小心有時過份解讀左角色既行為都係好易會估錯既原因
因為法律都係以無罪假定既前題審
如果個角色冇做過
但我地先入為主「如果佢哩個位冇做過野就太冇趣味」而當佢有做過啲好有影響既事
咁就好易曲解左佢做事既動機

事實上佢真係比鐵平射到成面都係
而係大石果幕佢塊面已經冇乜血漬
確實係證明左佢有洗過面
但係咪因為主要係咁而遲過大石去現場就唔知

其實可以排除幾個先
赤阪大石魅老母公由
成班都好似架硬整來誤導人

ok
感覺上我原本嘅推理黑手二選一應該冇錯

咁就繼續落去
你之前話係入江同大石？

點解唔將海洋公園變做水龍敬樂園

入面會變咗晒賓妹同支那阿嬸

一定會有靚女嘅

講到依家唔係咁

無開

入一下要收錢 仲要臭 不了

2 choose one

有講過兩個人都可以安排啲手下做嘢

醫生手法潛在動機都有

警察就未死過最多失蹤

腦補:古手梨花へのダイレクトベット

我意思就係沙都子由成身血驚到爬走 到無咩血冷靜行樓梯 中間肯定做左其他事
唔可能單係洗面 因為正常講沙都子應該好急
而血係好難短時間洗走
如果真相係沙都子真係因為洗面遲過大石係祭典 講唔通

或者你揀定一個好啲
只有一個會係真正幕後黑手
其他只會係共犯或幫兇

你果句「中間肯定做左其他事」係用咩線索作為證據支持？

如果你話血係好難短時間洗走
咁沙都子係大石果陣出現洗走哂
你咪正正係度解釋左「沙都子用好多時間洗走啲血所以遲過大石到現場」哩個理論

唔應該話沙都子做左其他事
應該話係 沙都子發生左事情
線索係 沙都子遲過大石(假設大石手中棒球棍係圭一鐵平個把)出現係祭典
同埋沙都子 個情緒 動作行為 跟佢係房入面有矛盾

就係講緊 沙都子係驚到爬走
爬走之後 唔係搵人叫救命 而係慢慢洗血
再去 祭典就好奇怪
沙都子既行為同佢情緒有矛盾

沙都子如果係可以慢慢洗血 就唔應該咁驚
即係一係房入面驚嘅沙都子係真
一係冷靜行樓梯嘅沙都子係真

咁洗面咪正正可以簡接解釋到佢遲過大石
而洗面哩個行為係常識黎講可以使人冷靜落黎
哩個唔係唯一既方法
的確唔排除有其他方法
但我地已知沙都子肯定有洗面
而洗面哩個行為可以乎合到遲到同冷靜既兩個後果
你諗下係咪先
所以你舉出既遲到同冷靜都冇辦法 絕對 證明到佢有做過其他既事

你spot到佢動機既奇怪係正確
但係
已知 佢洗面係一定有做過既事
你要去思考既唔係
沙都子仲做左咩其他既事
而係要去思考
點解沙都子發生左咁驚嚇既事仲可以去慢慢洗面再返祭典
你要思考既應該係佢成件事既動機同目標

當然目前我地排除唔到佢有做其他事
但反之我地證明唔到佢有做其他事
因為舉證責任係我地到
所以我指你唔應該跳過左步驟去思考佢做左咩事
試吓推論佢哩個行為既矛盾得出佢本來要做既目的係咩先
然後再去演繹佢下一步應該做左啲咩其他行動係冇描述到

就係沙都子 本身係自己驚緊
正常唔應該識去洗面(呢個行為 本身就係一個冷靜左之後嘅表現)
一個人驚成咁係唔應該識自己冷靜
洗面令到沙都子遲到同冷靜 合理
但沙都子自己去洗面 冷靜自己 唔合情
一係就有人幫沙都子洗面
一係就佢係房係扮 但扮比邊個睇

所以我先估發生左事情令沙都子洗面 冷靜去祭典

我鳩估反而覺得沙包唔係奸
1)龍七太故意整到沙包好奇怪,直頭係煙幕咁
2)沙包冇戰鬥力,沙包黎嫁炸嘛,而且岩岩果次四連殺佢都有比K1扑
3)(唔關沙包事)睇返最近果集,其實每一個人都係相信/深信咪啪有解藥/係主謀,沙包就算識得連橫計都好難令到咁多個大人信佢講既野,話曬果班病發既人入面有2隻狗2隻老屎忽
4)依季冇提過nini,如果話沙包係因為nini比人威脅之類而要害咪啪..我會話咁樣好唔合理同無聊為左個冇人提既人搞到全村死?

然後我就諗,咪啪得返1條命,拖多季應該都幾難,發夢結局又冇可能,會唔會係
1)沙包都有跟埋轉生,有變左大人既記憶,而且係忠
2)沙包知道咪啪痛苦,想阻止佢自殺,引咪啪繼關
3)因為佢都係大人,所以先要沖涼打聖光

以上純鳩up

你睇埋我下面兩個回覆先
我冇完全否定你既講法
但可以諗多一步先

明白
諗下諗下又就嚟l5啦
幾時出下集啊

仲有兩日 梨花就可以了完

我先講比你聽我既睇法先
唔一定岩
我既睇法係：
沙都子已經冇需要去求救
沙都子已經冇其他野可以做到
因為沙都子既計劃已經 全盤失敗

唔係鳩up啊
我覺得你諗野好有邏輯
但估輪迴哩方面我真係冇把握
靠你了

沙包之星就好似486咁

冇題re zero你拋下睇法
鳩up都得

掛住睇無職 無思考沙包子

點解可以咁有型

已知嘅係沙都子情緒由驚慌轉變為冷靜
假設沙都子 唔知道大石會去祭典殺人

沙都子帶血出現係祭典 係為左搵梨花魅音佢地
如果係為左救圭一 沙都子唔應該慢吞吞 佢都唔肯定圭一生死
(入房前嘅沙都子 同 祭典沙都子對圭一嘅態度唔同 圭一嘅變化就係上左l5)
感覺上係沙都子了解l5嘅事 而且同梨花棄game呢局玩完既態度相似

結論算係側面說明沙都子輪迴者身份?
暫時咁諗

輪迴者係某塊碎片通關，但之前嘅碎片都真實存在
今季病發嘅都係之前碎片嘅受害者 嚟搵輪迴者報牛

我覺得係
證明沙都子知道L5既事
但未必佢趕住去棄game
一來唔能夠確定佢已經知道大石L5
二來佢要棄game自殺都得

但赤坂從來冇做過失害者

同梨花一樣wfc呢個世界
係咪輪迴者都會變成咁

話說如果沙都子真係輪迴者 會唔會同梨花一樣 產生魔女
有新魔女嘅話 會唔會海猫都有新故事

我地仍未知道海猫解動畫幾時出

無聽梨花講死咗老婆都照入梨花數

我覺得你講既哩啲都係有可能
可能佢就係wfc緊咁簡單

其實係因為咪啪阻住佢同老婆溫泉遊所以先做低咪啪

然後我地又冇哂線索去知佢想做咩

見到有人話赤神回憶有問題
梨花預言老婆 同叫赤神救自己係分開嘅
回憶入面 赤神聽梨花叫救命 係受傷情況
咁即係應該無聽梨花講 無返去救老婆先啱

乖乖等下集

希望下集播特殊ED complex image

講唔通喎
人地都提撚左你
赤坂死老婆應該怪自己唔係怪梨花
同咪佢係罪滅死老婆都起碼50-60歲
所以佢老死左返黎搵梨花算哩單幾10年前既帳？
會唔會咁撚記仇

原本咪啪冇叫佢留低應該真係唔會出事
我估沙都子輪迴咁耐第一次見佢比赤坂燒死

到16集都未換新ed

沙都子:你嘅王牌就係燒鳩你呢位?

應該完哂貓騙先轉都唔奇

梨花係大仆街 扮提水 其實係佢殺咗老婆 我要做抵佢

到打boss先轉ed
睇劇透?

Complex image係澪盡獨有嘅歌嚟㗎喎

新ed個名
有無人解釋下熵同寒蟬個關係

睇完狗屎巴推理
只有一句話想講
黑幕一定係靚女

海貓出題篇都未有動畫，又點會有解題篇

新ed有關熱力學定律?

開定post先，等陣唔得閒開

[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (43)